過左今日, 香港人將奴隸兩個字重新定義

世上有邊度可以打完颶風第二日就照常返工, 無錯就係香港
香港人快d俾d 掌聲自己

利申搭緊車返工

好想返工呀，唔該俾我返工啦

肥絲都要返工

兩個已經係同義詞

日本打緊風都要返工 點睇？